【林鄭好波】四點記者會果然都係廢話

講完同冇講冇分別，可以縮番入禮賓府訓覺啦

布布仲唔訓

呢個政苦只係care d 玻璃
呢個政苦永遠都解釋唔到

貫徹一路以黎嘅行事風格
不下台 不回應

係care 示威者快d死，只要沖入政總班狗可以清場中間做任何野